［致青年人］呢個人同李私煙係咩關係？

佢粒lin扯左

見到私煙冇人可以唔扯

見到2條片都係hkg報流出就知咩事 幫港出聲/愛港之聲紅底機構

推

佢哋兩個有冇扑過野

呢種年青人如果被暴徒打到殘廢就慘
無論係入暴徒數 肅清內鬼
定入藍絲數 暴力形象
暴徒都有著數
打死左就好啲

推到上熱門

Candy Mommy and son

push

直接係藍絲page問佢呢個係咪佢個仔啦，就算唔係都屈到佢係

可以係page講:
1) 李私煙唔識教仔，教個咁既不孝仔出黎，唔該佢以後唔好再出黎
2) 佢同佢個仔立場相反，私煙係咪黃屍臥底，收左美國佬錢
3) 定係佢同佢個仔一人企一邊，對沖晒兩邊，其心可誅!

希望大家努力人格謀殺佢，佢之前出左穿櫃桶底既新聞架

pish pish pish

轉你老母咩

推
我地有位入啦

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講